Princess Connect Re:Dive! [91] 新年大爆死

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

[

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

slow

lm

爆死報到區

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

禾用電話開仲要改po頭

老手新手留名

po頭15-5係16-3link黎 唔記得改

柒

想問個碎片係咪揀新日好D
我見新優唔洗升星

係 兩隻都會抽既話

係 除非你目標只係新優抽到有

好彩都出左個安慰獎日和
我想要優衣啊

好 最多保底換新優

Rich

我意思係一隻都唔出果陣換新優就算

LM

又一個po

邊度講有降星系統

樓豬po 霸

下個你開

台灣ac 入左台灣張卡但課唔到月卡
之前季卡個單話處理中但已過左數拎埋石

日版有提過但好似未實裝

Kmr1.5週年訪談 不過都係聽住先

2周年先講 最快2.5周年啦

無
kmr講過會考慮出 但係從來都無實裝情報

係喎2週年

咁快爆po啲海豹

乜嘢安慰獎，抵你唔中

咁快91
lm

露娜幾時有4倍速

日版2週年，我哋應該7/8月

好彩我唔係海豹

巴打咩服 想R mama
冒險會放3星R11-6 新UE

用盡近40000石...都係唔中新年日和.......
已無曬石 lu

期間中咗2次望........
中咗新年優衣...
歪中 萬聖美美

有D灰..........

三服

課金吧少年

我1

又一個受害者

你歐洲人

人體煉成唔到咩

而家28000石 唔知夠唔夠抽新可

我都係3萬石
最多咪課多萬五

日台一齊課
點跟

我覺得我都係廿抽中唔使課

美食ser新公會收人
新手老手都歡迎 最緊要長玩

公會名好趕客

做乜唔用香港ac
定其實用台灣ac課會平啲?

我都覺

會長仲趕客

抽完一井有160碎
手快升到4星

邊個會長？

ue定日和?

Ue 4星都得唔洗驚

痴線 抽到270先有新日 補多30抽直接井埋新優出黎

依家得32k石 都唔知趕唔趕得切存夠數井新可

“得”32k

Ue
上次新黑已經升錯4星
戰隊啲人話新黑既然升到4 就唔爭在升埋5星

咁快又一個POST

咪當300抽2隻,算唔錯啦

人在台灣
冇香港信用卡
有台灣金融卡
咪用台灣
月卡270台仔，季卡770台仔

課5千石換出嚟啦

用左官方送嗰1500石抽10連
唔中

差5000都唔課就真係on9

btw 買每月轉蛋劵(=4500石)會抵過直接買石

@on9響美空

抵你大爆死

以為人在香港
btw有無試過其他課唔課到?
白金券之類

未升好auto 2回地下城

對唔住

唔怪得之會長個名同你一樣

幾時carry小妹

有丁絲打行遠啲

得泳丁

新手3服留名 見到日服新劇情好正

有冇清po多次嚟緊有咩抽張圖出嚟

diu係公會個個ac無死 另一個死左
調轉就好了

都唔得

又一個十連
然後全部五六等獎
屌

限定連發 點捱

課金轉運啊嘛

等睇我全部50抽內中返蒞

中就得啦
你又唔係冇石

你課長 me0課

咪撚再屈

留得喺度嘅佑樹已經完成左上年n連限嘅考驗
嚟緊嘅限定連發已經無乜挑戰性

經過上年11連限嘅洗禮

仲有3萬石,仲有兩個POOL

可能要搵apple客服先解決到

dllm blk7晒上個po d海豹
btw係咪因為無得人體鍊成 令到d一二三等獎勁多 一百抽都無 就一百二十碎
雖然最後都仲係有人體鍊成

平均150抽都夠碎換

Keep 住係咁我就夠石抽埋新可

250抽先夠碎點睇

平均ar ma,實有d人多d

你地唔買廁紙架咩?
我keep住買廁紙保底
差少少就廁紙井

有冇巴打簡單講下嚟緊個堆角嘅優先程度呀？
新手表示唔知留石抽邊隻先好

出戰隊戰四階情姐多返出場,同埋佢0.7%,幾抵玩

大雨房去左邊

呢條LIST咁易
仲要咁多限上年抽咗
打多幾次公會戰同活動都回一井啦

萬幾石連3星都係出得1隻
ue

新Ue 要卡rank 幾。好驚升錯

上網睇係話11/12

復刻限我差情姐泳爆
同埋CGSS個合作搞到睇落好多限

其實得返2萬幾石係咪應該skip左新可 等抽情姊/泳媽

300都未夠點睇

又嬴

回錯

唔抽情姐了
但泳媽同新可好難抉擇

小萌新留名

而家先得閒開驚玩
萌新一大堆問題
你地升RANK會睇咩攻略參考
日和係唔係五星專武升爆???
UE專武升到幾多好

情姐有啦，係魔法霞vs新可vs泳月唔知點簡

得2萬石點回得切一井追新可

泳媽應該仲可以拚 新可無得拚碎(我泳媽>新可

有TP上升既專武一定升爆
新ue專武可以升到142就停,因為142個TP上升就滿
日和就要滿專

好 咁我skip了 早知唔追新年日和

新手新可泳媽優先啦

升rank睇po頭 日和5星滿專

係啦
Send 左個email俾佢叫佢快撚啲開返

頭po有兩條link講rank既，個人建議研究下面條link d數據分析，上面果條個台仔鳩鳩地，記得佢上個月話法隊上15會少左tp減免所以唔好上，然後結果公會戰r14 15 ub數多數情況冇乜分別，睇唔明條link再問

懶人包：
日和五星專武升爆
UE卡142lv

番到屋企又1個post

新可未必夠石，但應該必抽，本身有泳媽可以skip
排序應該係新可》優妮 〉魔法霞

但我應該抽完新可就收手儲石等下年泳黑算

如果忍到手的話

新優快啲出嚟啦

優妮同魔法霞係常駐角
應該抽限定優先

差幾多抽

點解優衣會無人有泳黑

而家先七十抽好似

個會hr太廢

掛左比你
會頻唔係成日睇

啱啱直接合咗日和 如果之後幾日抽到真係揼心口

掛左無人用,轉左掛優衣

戰隊做乜無啦啦走兩件

台3有戰隊收留嗎

嘩屌.. 活動一個接一個, 係咁吸晒我D體...

原來魔法霞早過情姐 情姐一定抽，霞本來諗住有餘力先抽，咁嘅次序唔知點預算好 唯有期望抽新可歐返次

魔法霞常駐，唔洗急都得

得返大翅膀無左大雨房

聽日打迴廊

有用嘅唔會等歪 今日260抽，上次3星加倍井咗，一個洞都冇補過，好後悔冇抽萬美學園碧 戰隊成日用得著

得返1600石

呢獲唔洗做人

同腦細講要娶老婆想借糧啦

其實咩事

美食ser新公會 公會戰前繼續招人
入公會者可以得到優衣既祝福去抽優衣

唔知 miss左佢個comment
因為公會頻真係好少睇

想改會名，有冇建議

日和最高

背刺優衣好友團

個名咁仆街會冇運行

日版台版都射哂啲石

你日版又射啲乜

抽咗隻牛

想問吓隻新牛妹勁唔勁？

見到新田惠海唔想抽

6星酒鬼個解放任用咩隊打，好硬

我未有mana升佢
但我見youtube片佢pvp好好揪

見佢pvp幾勁又手痕又缺母豬石咪抽
不過冇哂石了 佢下個pool出限就仆街

個POST快到咁跟唔到

好炮友部

新手頭兩個pool都係200幾抽先中唒

真....
日日新.......

Pvp打唔贏人 挖唔到礦點抽新可

你仲有魔法卡

仲有幾多石

原來係想改戰隊名

我想問露娜塔EX關啲友訓低係咪同出面一樣要等救機

Ex關無得堆屍過

酒鬼 似似花 泳黑 6星黑 萬八

280石

琴日人體鍊成完,黎緊幾日單抽好驚中

我知一定要用個三隊打過
但係如果我第一隊係EX死咗
正塔今日有冇得用

分開計

冇影響
而且露娜塔打咩關都可以中途離場唔扣角

我就係知EX塔唔似正塔咁隨時中離, 因為你預你三隊打
依家明了

都係時侯公主祭
睇下有冇new

想要優妮

突然多咗好多母豬石唔知母咩好

日版之後泳貓仲有冇得出場 淨係計限角暫時最想母佢，而家4星70專
其次係4星泳老師好似都夠用，pvp戰隊都唔係好用得著
最後剩返3星聖熊鎚，應該唔會母 要千幾粒

定係留返比之後歪萬美學園碧

月光蝶可可蘿

泳貓要用先母啦
就算要用都未必一定5星都跟到軸

泳貓我諗住升滿專先咋

而家有3千母豬石，抽新角630就可以母到5星，除非用嚟母舊角如果唔係有排用

好想做佑樹
周圍行就有一堆女送上門

用哂母豬石

其實有似似花都係auto硬推

小萌新留名
UE同日和今次一舖過洗曬D母豬石
開左專武等級上限仲洗曬D心之碎片

下個月仲要有女帝加情姐專武
點撚算

雷姆也是自願比佑樹屌

剩番7萬幾石
但新可+魔法少女霞+泳媽都想抽
希望挨得到

是唔是遲D有7星

條友加埋打咗我7次

想問聖千、空花同布丁使唔使滿專？
同埋想問下滿專一般要幾多碎架？

新年日和要點用

戰隊用

由開專到滿專145碎

106 rank過唔過到黑貓同妹弓解放冒險

雷姆同夏娜對佑樹冇興趣

見你好打

聖千唔好升

唔該曬咁多位大佬
而家睇緊E夢同煌靈嘅攻略

聖伊太心急母5點知後面又抽到，歪到萬聖美美一時衝動又母5

仆街似似花唔小心禁錯上左r15
想問大佬點救

我想問下平時講卡rank，咁卡住中個rank洗唔洗將6件裝強化到5星？

咁我隊野係冇新手1v1人權44花同萬聖美美
都唔洗reset埋次數打我吓嘛

全職pvp 啦
新黑軸一定係r14

萬美就算5咗前段都打唔到

但佢實在太可愛

等R16，遲下有軸會用到

其實卡星卡rank都係睇個角色定位
唔好亂強化 睇核心裝
例如後衛多數靠ub咁梗係升有tp上升嘅裝
強化咗啲加防加血扣你少咗咁你ub頻率咪低咗

其實係可愛呀
但佢招2技未做跳動作之前係先扣咗防
之後未人打斷咗就仆倒啦變咗扣防加唔到攻

冇乜特別講嘅角色通常會強化埋

咁新年優衣係咪唔好強化佢既防裝?

如果你真係驚到咁嘅咪唔好強化住

冇石抽
碎又唔夠
Pt又唔夠

新年UE聽聞就係3星,142專,R12-6

新手問定因為我平時慣左強化
廢事柒左
感謝

有TP減輕同TP上升就一定強化

美食 新lihkg-1

乜都唔理，有得升就升有得強就強
利伸日服撚

升咗返唔到轉頭
係唔死得嘅前題下唔好升

依家幾多抽幾碎
我就150抽 116碎

諗住4點05分優衣生日再抽

n加倍刷裝既話 建唔建議打埋d hard關
打埋既話要食好多管

就算你升咗12/13/14其實都冇乜問題，依幾個rank都有軸用過，只不過rank 11 tp上升最高最汎用，正如黑貓一樣係3/4/5星都有軸，只要你唔係偏差得太過分(e.g.5星R16)嘅其實冇乜所謂

自己分配都係樂趣黎
就算新手期我都唔建議6管以上

月尾會有H2，如果裝太缺唔夠體就等H2都得

6管+體力包

呢2日好似食到14管 之後要150石回
都係忍下手 儲下石先

老實講爆石既收益點都追唔返
競技場只要玩得耐等其他人棄坑已經升到上去
就算你爆石3個月滿LV都唔會夠mana同水升角色
我依家8千萬加2000支水都唔敢用黎升裁縫炸彈人鈴鐺個類純PVP角
全部留比6星角

今日個競技場多咗好多6星酒鬼
日日重置都得42碎 又要比人屈機

我冇重置過今日有30了

80抽60碎
灰到仆街
石又冇
推圖又推唔郁，而家先18

1v1競技場我已經上過第1了 唔強求了
依加只不過係我手痕想玩多d
都係忍下手算

要打埋露娜塔

原來迴廊唔洗用泳黑打

美食 新lihkg-1
保150

之前真步開公會個巴打係度嗎請問滿人未，想趁公會戰前過檔

食完春藥蛋糕就有

乜原來佢D技咁撚煩膠

原來霸瞳男人配

過唔到

三服公會踢左兩個人
因為問極都唔應
所以踢走啦
雖然話hea玩但唔係叫你放置係度等收石，起碼升下level做下日任啦
而家多左兩個位
有冇人有興趣？

打到三十幾層

每日重置都係得30
每日一兩塊咁出

你一定冇睇過POP子

一日既體力 話咁快就用晒 又可以放置
N2 放棄左幾隻H碎先
聽日開始 活動關都唔打
唔夠體用

Same here 但我好似夠碎都唔夠打解放
所以都係唔重置了

幫推 今次邊個棄驚?

借新優打到80就卡咗

其實隻驚裝備drop rate係幾多
觀感好撚恐怖地低

動作好慢超易比人打斷
但佢個技能順序勁

見兩日前招定人保險啲

36 - 24%

你當N2先係正常掉率就fit哂

睇到既3分1左右
睇唔到既5分1

ok
佢個造型搞到我一啲都唔想抽佢，成個西遊記沙淨款咁

仲有無位？
如果有嘅我就24小時之後入

有興趣，新手
ID 568 915 489

而家淨係打可可蘿 莉馬 佩可
諗緊母唔母少少6星碎 母左可以用少d體打vh
10x rk過唔過到解放冒險？

怜都要打啦

新手想問推薦表15-4 即係邊件裝

6星碎最唔值錢

左中嗰件唔着
15-4 嘅話仲有邊件唔駛着

是咪收滿咗人了

新年優衣推圖好勁
成隊坦咗好多

琴日先退咗優衣大**個公會

今期個表好似無人卡15-4
你問邊隻?

btw通常會寫埋邊件著,邊件唔著
例如泳媽R14-1
神的配件 蠻高機會站在神的前面扛傷賺TP 低星較優
裝備方面穿R14右下戒指 右上左上的武器選配 其他三件防裝建議不穿

89lv有6星妹弓 外掛？

你留個id

上面有兩個了

可以母豬石嘅

626949311

Thx 巴打

想問下新可使唔使升5星，而家有千幾母豬石，諗緊升露娜5星定留嚟新可

有冇巴打可以教下我伊莉亞pvp點用 每次佢都差少少放ub果陣就自殘死 放隻真步入去佢又幫左坦補血 係咪要練雪入隊幫佢叉電先至會有機會放ub幫自己回返血

仲有4個鐘入得，巴打到時會邀我？

已邀

2020邊有人會用ezr

自從有萬忍之後就無見過人用ezr打pvp
想打pvp不如練過第隻
e.g. 萬美, 妹弓

競技場換雙貓唔換妹弓了而家升定差唔多

做乜個post推得慢左咁多明明琴日8點就推爆一個post

兩隻都冇 3v3冇角砌隊 得一隊似似花 另外兩隊俾人打到趴街 所以先練佢

15-4係叫你著4件裝wo
右邊著晒同著左下

可以母 ≠ 打得贏解放關

因為無石了

掛啦應該

海豹走曬

下禮拜又會返蒞

支那人真係好撚煩 3點準時背刺 3v3日日都係比同一隻狗咬

抽完日和想快啲抽埋新可希望200抽內有就滿足

明了 thx

無mana 了

Same睇黎新可要課金

每日70次任買

支那人係咁
為咗果5石 10石做埋哂啲卑鄙野
當送俾佢地保底用

新年優衣係咪卡係r14就得？

有冇2服 hea 公會收人

隻game pvp唔玩背刺仲可以玩咩

食石互打
電梯

新優好似係卡r11/12

新手唔清楚 咁我卡r11 thx

美食 新LIHKG -1
保150

新手想問下
係咪得呢個新年pool先有抽X等獎既玩法？
之後果啲pool，例如新年可可會唔會有？

得復刻池先有 下一個新池無一番賞但抽中會送100碎

明白 感謝巴打

呢個支那人今日打左我12次

幾乎日日都食石陪佢玩 自己咬人先係度玩鬥咬

230抽0彩 但夠合成新優 唔知井唔井埋新日出黎定等新可好 抽到乾石
62 lv 新手帳

巴打們話你無三井石就唔好抽，人體鍊成算

公道啲講句背刺卡排位拎每日獎勵都係競技場既玩法之一
唔關支唔支那事,你唔想俾佢背刺咪執一執隊等佢打唔贏你
除非佢用外掛咁就抵屌

美食 新LIHKG-1
保150

巴打點知佢支那人？

佢公會名簡體字 + 我個名叫天滅中共全黨死清光
正常人唔會打十幾次掛

原來係咁

冇石又唔想課金
快啲送石啦

琴日咪送左1500

重點係今次機率低

有冇試過限定同機率提高到之前5%咁一齊做

上次好高咩

咪送咗1500畀你
仲想點

露娜建議最少四星
新可送100碎, 留4星唔夠坦先再上

問下姐

其實quote錯
本身想回最頂

上次好高呀
起碼300抽有似似花 新黑加4彩

600體先得一件半紫裝

抵你唔中日和

中咗啦 冇天井喎

屌，大爆死

唔係 我見三個服最近都有巴打開新會收人
不過佢地仲有無位我就唔知

批ed

新手想問問 新年可可蘿係咪必須 特對呢隻角色無乜愛

冇話必須既 不過pvp戰隊都會用到囉

無咁多石 好糾結 想留石抽公主佩可

咪留囉
根本出左6星之後肯認真玩
點都唔會屎得去邊既

高達飯糰有送150抽喎

咁癲
咁我依加手頭上都仲有幾萬石嘅 有課下月卡90日卡咁 好似可以抽吓

老婆game想抽就抽 而家入會冇人會check box
差一兩隻認真打都好過齊box9打 除非你想入top50會就冇野講

抽爆

新手想問下啲體應該點用，而家全隊r9齊裝，主線靠朋友推到N20，我應該留體升到r10先定係繼續推咗先？

R10紫裝要成30件，6管都唔撚夠用

玩咗一個月 暫時覺得可玩性幾高 係個新手期好似好長 希望可以捱到去收成期

其實最抵係R7>11>14先強化
同埋R11既時候要睇下攻略
輔助角好多卡10-12
裝就到你推唔到圖先升就得
主力升左5隻推圖角先

精華就係成長期
收成期一係做勞工一係做咸魚

ON9左
290抽中新UE然後人體煉成埋日和
跟住先醒起抽多十抽井出黎咪得,晒左D碎

145*5=725母豬>50

Ok 巴打
Btw我見巴哈有個表係講啲角卡R幾，跟佢升係咪都ok?

希望有位

講到咁都唔係必需

無羽囉 佢個表主力公會戰

如果我而家推關
我用八歲，泳貓，新年ue 似似花，酒鬼
有無位入新年貓

沒

推圖咪用新黑 無用

推圖唔用新年貓 新黑只係公會戰同特定boss

ok!

好！
新年ue卡三星仲有無乜野do

卡r11/12

最好兩個表睇曬

你揾空花好過啦

主PVP滿星滿RK最強

普通空花？

當買個教訓

係 3星開專就用得
地下城幣換佢同酒鬼先

可以下次十抽中呢

滿lv先係開始玩

得唯一神先係必須

ok

i dun agree with u

我琴日仲柒...80抽就人體鍊成到 仲要抽多40下 唔知做乜鳩之後換碎片整專武仲柒 諗住一次過換 搏老命換 搞到換突咗碎片 哂咗二百幾母豬石

唯一神都要齊配件
同黑暗大法師差唔多,齊配件=神
唔齊就

無泳貓 係咪唔洗玩

80抽就合到 歐撚到

有幾歐 中咗幾次 1-2等獎
但係之前新年貓抽撚到井 未打返個和

借
不過借泳黑=無得借新黑出2隊

新黑打公會用
物隊推圖1坦1補+女帝姆咪
法隊推圖就坦+似似花+安+泳老師
然後睇情況決定第5個位放乜
地城幣換酒鬼>真步>黑貓
競技場妹弓>日和
3v3競技場既話想pvp換宮子紡希，公會戰既話就杏奈
現階段勁既多數都升好，睇你想打公會定pvp再決定升埋咩角

唔該哂巴打 總算有啲方向
想問下你地去邊度搵戰隊/公會 同埋抽新可可定新日和好

新可係新手恩物

睇錯 新佩可先係

大把人200抽甚至300都合唔到1隻
我玩台版咁耐都無見過1等獎

你講低咩服睇下有冇巴打收啦
pvp新可新日差唔多
公會戰新日1-3階好勁，新可就4階做坦，我自己覺得難比較，鐘意邊隻就抽邊隻

我都係
第一次井限定
點估到會咁濕9

有咗新年優衣 覺得自己新手期推圖勁咗十倍

好歐啦，1獎無記錯3次pool 先中過1次
隻隻都要2百幾抽先夠合一隻

想喊了

配小雪 似似花 贏多數嘅炸彈隊 而家仲用緊

個7日體力包幾抵屌

依到 巴哈 ptt都有得搵

唔計月卡既話 7日體力包係cp值最高

係咪剩係可以買一次
7日同30日個體力差300炸

你升到滿lv-15前都可以每7日買一次

真 本身卡22章 宜家靠優衣就黎推到26章

去到150級前都係新手期

前面卡關諗點過都好玩既不過依家新手有新ue 44花又可以借角色都唔洗點諗

要畀咩資料
有冇臺服真步巴打收留新手

要執吓啲擺位有啲賤種專打中間同後排 唔夠坦又要換吓組合

真步依到有人收 唔知佢地收滿未

空花比你冇腦後排

空花 新ue 44花 自己塞兩隻輸出應該可以無腦推圖

對比30日體力真係好抵
咁真係冇理由食石回體

why not both 緊係每日6管+7日體力包追lv

我仲柒啦，諗住中新ue，新日揀鍊成，點知70抽出咗新日，結果儲咗差唔多成百新日碎，而新ue係零，然後轉鍊新ue就搞到井埋都係得個135碎

無升空花 換哂酒鬼

突然多500體好爽加埋每日送嗰200體

唔該哂
睇下係邊位巴先

頂 空花好似仲坦過黑坦 早知升空花先

幫公會問 真步 保150
每次會戰完有抽獎

2020年得支那服先用黑騎推圖

鹹魚巴打

屌 真係嬲 早知唔升

想知有咩抽
gift card?

空花又坦又易養

空花上左專之後 係6星以外最好用嘅坦

睇你點睇啦，一開波空花未升到嘅時候係靠黑騎推嘅，除非你嘅升係母咗黑騎5星啦，咁我就寧願直接母空花3星開專用喇

結論，黑騎卡係真新手前期過渡用

我日服未有命運佩可前都係黑騎推圖

你用物角推圖 黑騎>空花
法隊推圖 空花>>>>>>>>黑騎

唔好再打擊佢

空花 似似花 美里 鐵3角推9成圖
剩低上咩都得
穩定就加酒鬼 新年UE
攻就法師類或者上矛衣未都得

不過照睇下隻黑騎6星機會大 一係就小望
競技場而家打手天下係時候平衡下

偶像望 6星.......

UB變無敵

好想快啲抽新年可可蘿
想問吓而家i7391仲有咩嘢禮包抵買？

我要大翅膀

小資包一個

未轉ac？

每日體力包係咪伏過一管一管咁回

我覺得每日體力包麻麻地 唔買都得

條友打左我十次以上明明打唔贏都食石打咁傻豬

至少佢唔係用外掛

平時每日十幾管就抵

sor

大雨房呢

可能佢想搭電梯，以為你係同黨

gaylo躝返去玩gbf啦

想回體點買先最抵

我個陣偷打支那人啲電梯上左第一

請尊重會長

仲未俾人打過落黎？

ching 好波

唔見咗了

草野乳業？

換返ac先

買7日

我勁快俾人打左落黎
拎到歷屆第一個獎勵已經滿足

你就爽啦我入我嗰區嘅時候啲人入得7788
依家剩係打到百幾

每日體係留N3一次過拎
已經儲到第4個月

我一開始都係鳩入場 好似係4月25
仲要無第一時間追排名
個場依加好多人高我10幾20lv
好彩有泳媽同萬美
我3充萬美最高打到第2
但打極都贏唔到第一本身都諗住放棄
點知有日咁岩見到有電梯 即刻食石打

公會戰物隊：女帝新日，H關刷怜，升真琴
公會戰法隊：新ue聖千卡3星，H關刷安，似似花
地城幣換酒鬼
競技場換妹弓>日和
有多餘體既話刷埋可羅同江戶空花

唔該大老。
入坑唔知有挖壙呢樣野拎小好多石
另外想問駛唔駛留母豬比新可?

唔敢講，新可最主要作用係公會戰四階做坦，但係你三服既進度我唔保證你打到去四階果陣新可仲有用，投資涉及風險，建議你想抽既話想抽黎hold住，第日有需要咪升

有優衣之後可以問高LV大佬借44花
終於過到Very hard 18-1
差啲超時

仲有一個禮拜可以搵人

我覺得升輸出比較好 見巴打你比較缺輸出得44花
女帝出專之後 母上四星+專已經勁到仆街 可以留翻母豬比佢
新可我估新手期四星已經夠做 都係要20母豬only

等會長自己拆掂佢

我個會月頭-1到依加都未搵到人

台幾

有冇人計過1個月唔買探索/月卡有幾多mana?

新手想問吓 既然卡rank係為左食傷勁D快D開UB 咁D裝仲有需要著/升?
such as 見到人地教新年UE 卡R11 6件裝, 咁果6件裝升唔升滿?

有TP上升同減輕必升

升 唔洗升既話特別講

我台日都會抽每日嗰個

唔好事不關己咁好冇
真步服穩定前百－1，有冇大佬想過嚟
有唔少香港人，我依家係會長添

過嚟啦

真步服，穩定前百

所以有d 點解叫你淨係著4件就係因為第5件(衫)+左防
低防係最好效率，但有時防低，連ub 都未出到就死q 左就無意思
無羽果list 已經係衝量左
佢無remark 講明既就係升滿

受教了

我睇開台仔youtuber唔知有無太大差別

多謝巴打建議

要入line 不了

我都有睇，但基本上都係跟無羽果個，只因為懶
但後排正常有得低防就低防
不過我覺得又唔洗咁強求既，打機姐

會長出現了

我哋line都係傾計多，除咗公會戰要報刀

之前太忙唔得閒上嚟姐，咩事呀sosad

其實有償單抽機率係咪同無償單抽一樣

升錯新年UE上R14滿埋裝，係咪補唔返
同埋使唔使換滿女神石升滿佢件專武？

補唔返
專武卡142lv

得95x塊女神石，值唔值得換到142
同埋上咗R14會有咩缺陷?完全上唔到場？
唔該哂巴打

14唔sure，不過應該唔會完全上唔到，多數情況13滿裝都冇問題，專武你30先啦，之後慢慢升

日常推圖 推塔 打活動 pvp都無咩影響, 係戰隊戰會抄唔到功課,因為日版都仲係卡緊11/12

好彩冇哂經水唔係自動升上151

卡專武啫，唔洗卡埋lv

專武卡142,個人唔洗卡

專武卡142有理由合理懷疑係想慳mana

小萌新留名

仲有慳下母豬

話就話142係暫時tp上限
但係鳩估差個十魔防未到 142同160唔會有軸跟唔到
所以升左都唔驚
係缺碎缺錢先卡142

仆你個街成日4金6銀
然後全撚部5、6等獎
屌你老母有冇咁撚西呀！？

當自己主力PVP就fit哂

又幾好，但報刀會唔會好麻煩

故事教訓你要睇po頭
不過老實講其實可能無咩分別 有可能跟唔到軸姐

即係兩隻都救得返？
UE升R15減700幾stat, 唔知減唔減到防同血

今日追埋新年ue
差泳衣就追完進度

利申 唔買首抽巴

復刻冇一井石簡直玩命

三服好似之前冇得抽新優定係我太遲入
我推圖推左三千石
然後全部五六等獎屌佢老母
而家一百抽得69碎咋屌
可唔可以俾我日和換新優呀屌唔要日和呀

兩隻都要

我要新優得啦
差隻補咋屌

冇升星了仆街升rank都會中伏 咁就冇咗隻角

都抽左一百，頂多抽多二百抽姐

好多人300抽一隻都無
你一百抽中一隻仲係度屌哂鬼

少d負能量,多d正能量就會中

300抽 連碎都唔夠合

無咁誇張 其實rank影響tp效率only 無你講到咁慘

係因為我冇石出啦
課左月卡季卡
睇下之後課唔課埋7500石
打埋其他睇下抽唔抽到
最壞打算係抽三百抽
但我怕好似上次抽聖千咁撚樣

上次井完剛好135碎 差少少要補抽 當150抽一隻

課每月轉蛋劵先，抵過買石

屌我滿心歡喜諗住升好升滿仲唔威返鋪
點知一次搞殘兩隻 屌想喊 冇得跟軸即係冇得用佢地打了

係喎有多三十抽
唔講都唔記得

自己整個新軸出嚟

啲券要一張一張咁撳有啲煩

其實係因為今日搵到間正屋
諗住租
點知俾人截湖
我下午三點半睇
佢四點半有人睇
然後我夜晚同佢講話租就話收左訂
仲要間屋係今日先新登出黎
屌嬲撚到我

唔緊要啦志在多30pts同博佢單抽出嚟

仲有補給包 唔怕

你講邊隻補給包

課長果然係要10連10連咁射落去

i7391個個

唔報點出新黑刀
同埋唔洗排刀其實幾free

有冇話點整啲角數值變哂冇網抄

好似好貴？

整軸都係計下咩時間點破到隻王防,咩時間點禁先會充到TP比指定果隻,,基本上好花時間同精力

佢啲禮包抵過直接課石

唔好再屈

幾錢？
唔知點買

二服100內 -1牙
有無僱傭兵幫手

第89個post #832 松岡巴有講過
可以去睇番

係破曉戰隊真係好難收齊人
一路降要求都未必得
挪命

加油

破曉難收咩 我個會今期走左3個1日就收齊

佢提過但冇講點買
只係講邊個抵啲

湯丸巴有無性趣join 我地會

好似要搞埋身份證認證個啲
我申請左 見付款方式連轉數快都有

屌你老母

i7391
通常fb page 都會有條link比埋你

同自己講啦
我地仲差10個人阿

咩位置

你地會?
即係上面PTT嗰個?
但我上個月打得2億
依家個會都係保150，但乜柒都唔使理，有王就打得咁

前10

咁正常啦

但我係香港人拎台灣信用卡冇台灣身分證
所以好鬼煩申唔申請到都成問題
佢好似要台灣身分證配台灣電話
香港身分證配香港電話（我已經冇左）

另一個 我地60左右
我地啱啱走左個 -1
要入line gp 出刀前講聲就得
唔強迫合刀 但係大家得閒會合
會長係上面其中一個p牌仔
有性趣 可以留個box

頭10大佬 .gun

破曉前10可能仲低分過你地前50

UE招技好似唔關攻擊事？

用textnow申請個假電話?

咩會黎

主要係為左係王開大之前儲好ub擋，自己防越低就越快儲到ub，容錯率越高，特別係同聖千夾新黑刀果陣就係聖千call精靈送tp>ue開盾擋王大>幫新黑儲ub，如果ue儲唔切既話就團滅

充tp果班分幾種,充最近果個/充tp最多果個/充tp最少果個,所以如果你ue d rank數對唔到有機會錯軸,因為tp數值唔同左,補tp有機會補錯人,所以到時可能要自己改軸/借人地果隻

有無ching答到齋買野使唔使身分認證
一開始唔知咁煩亂填名同身分證
如果要咁我要用第個電話開過個ac

我哋公會有5個巴係入面，一齊嚟玩啦

課 你都可以

最近自己個公會開始收大陸狗 但美食Ser連登公會收生資格好高

7個月未reset過終於

我都啱啱爬咗上去攞石

0.7%都抽到咁
唔敢想像下個禮拜0.35%

77lv 有新優終於過到地下城ex1

依家0.35
下星期先0.7喎

其實可以買體力包,儲埋一次過有N2H2先用

入line grp 出刀前講聲避免撞刀就得 唔強迫合刀
ching 有無性趣加入我地

2020啦,自己上去搵兩搵都搵到啦
估唔到講埋邊個抵買之外仲要教埋點買

唔洗 只不過你login 要用你一開始比嘅身份證嘅其中幾個digit 嚟做pwd 你記到就得

買野唔洗身份證
身份證係用黎登入果陣做驗證碼

個個post都有一堆人問升錯rank係咪救唔返，建議開post大大隻字寫埋佢

升錯rank 就應該即刻轉生/棄game

我2隻都冇
300抽一隻都唔出

換1隻 碎片合1隻都唔夠?

升錯唔通棄驚咩

升錯其實好少事

真 我成日都升錯

成日懶得理個啲唔著衫
直接自動強化著哂佢算
最多唔強化

其實依加兩倍掉落up 好唔好爆石回體刷裝？係咁爆石好有少少心痛

6管基本啦

6管內啦

無升錯輔助就通常無乜事
但呢期多咗隻新黑升錯隨時變廢人

直接強化埋

我春黑r16 5星

係愛阿 哈利

美食ser新休閒公會收人
新手老手都歡迎

你日版至少爽咗期
台版應該要食屎食好耐先有出頭

我新手抽完都唔知有乜用啲部件好似唔係好齊 至少我無泳黑

想問下有無啲無恥1v1組合可以屈吓石 依加新手破曉服好似好易上

新手萬聖美美 for sure

因為我情況特殊我search都冇用
直接email問佢

是但/萬聖美美/是但/是但/是但

唉屌1231個日抽完都即啪上5星
點撚估到要卡三星先得架

新角卡星卡rank實無死

上到500唔係好夠打 比啲廁廁花打到傻諗緊係咪要上雙空花 美美 泳媽

諗住打手升盡佢實冇死

新年UE卡R11係全裝升爆定唔升

我公會啲人爽囉
我嗰陣未升佢啲配件

駁唔到

緊係全部回藍機落哂
男人+泳咲+咲戀+草泥馬, 開場美美開大打完

利申真新手冇萬聖美美完全推唔郁1v1

我自己用 雪+泳咲+咲戀/鈴+萬美+草泥馬輕鬆上到前排

我隻草泥馬無升星數

升1lv要40萬CLS

買mana啦望

我個陣2星都照用 之後上專應該可以用住先

是鬼旦啦 而家mana都使唔晒了 升完啲野仲有2億幾係到

大佬 .gun

起了起了

好想抽新可牙

8000石 課埋季卡先9000
頂盡10000-12000石開抽

禾仲有11萬石喺手

升哂泳咲同新ue先驚屌好on9

體力包好似唔錯

一定要搞大佢個肚

其實玩得PVP莉瑪實要升
但好多人嫌佢樣衰唔升佢
然後問我點執陣

小萌新留名
想問下你地而家點分配體力
開左上限之後乜都缺
點算好

大佬們平時N2/H2/活動/平時
會食幾多管體

瑪娜跌穿5億大關

普遍好似話食6管就OK 反正追得再快都唔夠mana
課得多既話就無所謂

偽娘 同 草泥馬 簡直係公連嘅毒瘤
但為咗pvp迫住升草泥馬

新日和抽左45000

又要嫌 又要用
我羊不知幾好

我2星未上專都照用 新手場上頭100應該無問題
但我隻萬美係5星

渣ga

新黑井左

呢啲睇你自己課唔課金㗎咋喎

黎緊咁多嘢要抽
真係井一次都元氣大傷玩唔到落去

課到有

典解會有咁多mana
我從來唔會多過2億

個個月買88蚊探索+3咪得
冇UP都175萬一日

又一個十抽
彩都係母豬石
唔係真係要井出黎掛

就係你依啲cancer友

井過3次
抽唔到新可應該真棄

新年可蘿而家係日服戰隊戰/PVP出場率高唔高

我都係好奇問一句
可可蘿咁正冇可能唔抽

會唔會買埋個每日mana
我而家好似淨係有買體力同寶石月卡

除左+3探索仲要買咩添

梗係唔會

如果想買acc入坑 應該有邊4-5隻係一定要有

睇#1

直接買爆機ac 依家差一隻都好唔方便

睇番邊d絕左版但好用果d
例如：泳黑

得番少少未抽到
好似得情人姐姐要抽

高
戰隊戰4階用 pvp物隊都好好用

.gun

有無巴打知新可5月底邊日出

江戶忍者連專輸出同克總差唔多
強力打手唔係唔抽啊

應該呢個pool完左就到

我知 依家都月中 下個pool月底新可 但想知確實係邊日

開game睇復刻pool邊日完咪得

22號,你撳入去抽蛋個畫面有寫今個pool幾時完

一pool接一pool,呢pool完左就即刻出,唔會有一日係無pu pool

太多pool 要井
想問下而家仲有無之前講果d 禮包可以課定石？

pish

破曉ser收唔收人
新手會長玩

萬美 香菜都要抽啦

你USER ID

唔係限角就等歪

牛b！

有冇大佬嚟carry

印象中22

5/22

想請教多次，太煩唔好意思，唔該大家

重開好啲

要人

要靠你玩兩個ac 了

講過了 推圖無問題pvp無問題
係戰隊戰有可能跟唔到軸 唔係前排公會就求其啦

6星飯團果關都幾難打
試左7,8次先過到

抽爆
可蘿好香

我4月30號入坑到依家
個個pool都話係人權角
點Q樣跟

上年11連限

上年仲勁

上年點勁
我上年年尾先入坑

我估係聖千聖熊新優新日情姊之後泳裝N連發掛

冇架啦冇架啦

呢隻game就係咁 你要追強度就要做全婆俠
如果唔係抽老婆先係最重要

但係我玩隻驚對啲女係無乜特別話鍾意
單純係覺得ok好玩先玩
我係咪注定係做全婆俠

十連限

聖誕兩隻
新年兩隻
情姐
Rezero 兩隻
水著4隻
仲未計另外4隻水著復刻
連住出無停過

第一次見人撚母豬唔係為左玩女

聽到都覺得興奮

我最想玩係劇情入面出現個幾隻肌肉大隻佬

出現了

想要雷姆

G

其實ME都想

躝啦

我rezero 三隻升曬五星 做倉管

仲有姆咪

會唔會再復刻

依啲先係peak performance
我希望佢會出可可蘿呀爺

其實推圖係咪推到廿六就完？

依家31張圖喎

大肌肌
一拳一件

機會唔高 始終係合作活動
至少日服都未復刻
我記得嗰時d人仲會驚sonet 傾唔掂 會直接skip左rezero

gay

gay what?

真正嘅男人只會鐘意雪哥

全婆俠要婆埋偽娘同草泥馬 我想嘔呀

依啲最遲升啦
唔好同我講pvp有用
自己用其他方法砌掂佢

你知唔知大家都好想同雪哥格劍

拉基拉基同大古賣既係男人味
雪哥係女裝大佬
唔同area

其實如果佢啲石淨係拎黎抽野係唔太介意課
之但係隻驚體力係石頭
你仲要係300井
點課

推到廿一二
唔知仲有幾多石r到出黎

上年捱得過，今年應該都冇問題
衰在冇咗夢境禮包

好鐘意熊個聲優 但買ac入坑果時揀極都無聖熊就放棄咗 揀咗個大路啲嘅反正聖熊都無乜用.........

一陣佢攞出黎大過你果碌

我係入咗坑先知有隻角色係我最愛既聲優配

但係都係鍾意啲男人多啲

雷姆垃圾黎

鍾意宮子個聲優 唔鍾意宮子

專配智障
宮子劇情真係好撚煩
同佢係競技場一樣

呢D抽囡囡game係睇強度抽角架咩

全抽就可以又有強度又有囡囡

係咪得法隊就無乜用

咪玩啦

原來有呢個方法睇

Thx

唔係 因為你遲早要練物隊

新可加物攻加crit你法隊用會嘥左隻野
法隊會有法隊既配置 不過都係要抽

仲未抽到ue

課金吧

課邊個抵啲

課禮包

14就14,會有軸用到14,諗下如果你個公會30個人都卡R11但係有一個月要R12/R13/R14是但一個Rank,你係咪成隊30個都唔升上去,每個Rank都總要有人上你個公會先會打得多,R11係TP上升最高但係唔代表R11先用到

琴日開始興呢隊防守
冇萬聖布丁 有冇穩破隊

Pish

講CP值最高一定係超值包

4000港紙左右有一井石+1500萬瑪那+450支特級EXP水+30張月卡
但咁多張月卡玩到執笠都未用得哂

如果要課一井石既量我會揀公主周年包

3700港紙左右有45500石+4200體+1750萬瑪那

我個人建議係,課兩三個超值包,之後ALL IN周年包
可能有人會話周年包無送碎唔抵買,但計返都平過就咁課石
另外,係i7391買果啲禮包拎既石,全部都係無償石

PO多次

每睇一次又想課

可以放係#1

課!

上個月有折課左一井

有折咩 買5送1？

yes ah

怜

抵好多

超抵
可惜仲有成年嘅月卡未用哂
又無得石同月卡分開入code

有嘅話仲多人買 賣多嘅月卡比人

好後悔母左 矛衣末
咁多野要升. 好缺母豬石

想問日和係咪都係勁?

冇御姐 唉

+1琴日買多咗新優碎片唒咗啲母豬石 今日又噴咗成2000粒升新年日和

新日?
上youtube聽下煌靈/E夢點講再決定抽唔抽啦
我就因為愛保左底

2000粒

出專武就會勁返 好似係

原御三家主角味重好多

得S
睇appmedia既話B以上已經要練

5星+專滿差唔多喇

大師幣呢

可能未滿lv要夾硬母上去，雖然我覺得lv30專用著先都ok

appmedia係四個月之後嘅日服meta
而家仲可以用

兩個日文網嘅評價我都覺得麻麻地準
新手直接睇煌靈嘅片點講好d

大家會唔會/咩情況會爆石回體?

N3H3

就係買完依家有少少後悔應該開到150就算

台服有N3H3?

點解你會覺得台服無?
同埋應該下個月就有
準備定體力包啦

大家覺得公主佩可會順住時間出定等到台服2周年先出

我估應該好似上年姆咪咁

我估8月

已經keep住買7日 唔買點追

153lv冇得買7日

有排等

可能要買個母豬禮包

新手落咗1井半得返3萬6石 諗緊要可可蘿定pass留石比泳裝咲戀

兩個十抽中哂啦

我咁非洲應該唔怕下幾個池又返曬嚟
忽然諗起第一次抽女帝500抽天井嘅日子

玩過FGO係唔同啲

抽可可蘿先，0.7% 應該唔洗井
如果夠歐既話到時可以抽埋泳媽

之後出300保底已經好感恩同埋保底都冇咁傷心

一井其實大約幾錢港紙
洗唔洗三千

上面有人計過

我有睇到佢計補給包價錢
但係補級包入面有其他野
想知拎走咗其他value之後
純石既一井係幾錢

公主算好抽啦
前日先課咗10PACK落PAD
仲要最後一抽先出彩龍

新手想問下已經中咗新UE同新日和之後仲抽唔抽落去好?

應該3次7500之後都係買周年包

無課好耐淨係課月卡 垃圾game 我就等免費石中新魔女再認真玩

好難計因為個禮包包埋其他野都平過係game入面課一井石

剩係計石既價值係
周年包>7500>超值包

可可蘿0.35

日服有嘢抽未

下 可蘿0.35?

單pu點會0.35

0.7
復刻雙pickup先會0.35

柒到唔敢睇

放條片出黎做咩
單pick up點會得0.35

收到風會出10連限定

唔洗繼續抽

仲要放兩粒

咁依家唔夠碎開UE專都係慢慢等母豬石?

就算你抽中多隻新UE都唔會送100碎俾你

但一等獎個啲搏唔過?

新手留石抽新可同之後既復刻好過

睇你自己公會要求 但就黎滿lv先咁問 買ac

接fd手
我見個公會人人153

你睇下公會排幾多名左右 再唔係就公會度問下囉 150內都應該要滿

屌牙 wheres my 二服手足

唔講其他雜禮包同卷仲有7500石個堆 整係用每日28蚊500特惠石尼計
45000/500*28
=2520
當然每日石都唔係時時有
但係仲有抽卷同其他選擇

如果真係打算比較抵既井選擇
我會推每日特惠石+30日/90日石包+長買抽卷 應該可以壓係2500樓下

500嗰個一定要課

睇你咩進度同想點玩
如果你趕進度/要入前排/平均都食6管以上咁體力包係要買既
但如果算悠閒 已經跟上進度 可以量力而為

會長係垃圾

新可又係必抽？

可蘿仔=抽爆

最近個個pool都係必抽
已經聽到麻木

之後仲有連限
新年可可蘿 公主佩可 合作角色2隻

過埋新可就可以休息下

新可之後係法法少女
再之後fes飯團

霞，情姐

霞妹每日單抽算 情姐有
佩可抽免費抽

我新人只想抽埋可可蘿之後抽泳戀愛夠

條片同0.35有咩關係

G持

係咁出 點跟

真步服戰隊，新舊人都歡迎

真 7日一定要

其實五百體都係一瞬間用完
唔課五百真係下世都未追到大佬啲進度

夠刷到兩至3件裝咁咯

隨機出真係好膠 隨時用500體都刷唔到1件裝

隨機出正常，但係來來去去係某幾樣野缺到仆街先on9
有d 裝多到千幾個，有d 長期單位數
次次見到又要刷新月嘆息，冰之劍呢d 真係屌出黎

新月嘆息紅刷11-14 連埋司法杖一齊刷

冰劍真係冇解

龍之淚又係煩到

依粒算易

法系-司馬杖
物系-冰劍/蓋亞矛/樹精弓
補師-月光杖/紅心杖

依幾日升堆角上R11
至少有2k體去咗新月到

仲有把蓋亞斧

法系仲有粒藍色珠同個海神耳飾

係

呢堆仆街野冰劍用到0又要繼續刷

N3冇返去下面刷咩
我上次刷咗勁多

冰劍你地會刷36 定20?

果陣已經係咁打，但太多野升靠n3拉左唔少之前無升既上去了

放低2粒膠之後唔敢出聲 柒到冇朋友

36啦 20刷十幾場場可以1粒都見唔到

新月仲有幾百粒 司法寶珠長期個位數

但係36得冰劍有用 其他多到垃圾

終於

刷20可能一日都合唔到1把

可能我唔好彩琴日刷咗300體都係得2粒

地下城同PVP買

我覺得渣劍果班都算係咁
渣杖果班八婆
大惡魔每人要三把 司馬仗又係 寶珠又每人三粒 新月符又每人三塊
上到r14果枝杖仲要用多次大惡魔同司馬仗 我屌啦

我諗極都唔明弓手都要刷冰劍
長劍要刷矛

打手件衫都要樹弓

有啲想課個7500爆兩日40管
是否不智

唔好
課7日體力抵玩D

新手期多過6管已經不智

又要N2又要打hard碎又要打公主心
6管加五百體真係唔夠用喎

同埋唔爆多啲點追人lv脫離新手期

最多14管啦 再食上去唔多抵玩 除非你無限石

40管就算比你追到lv，但你D mana追唔切呢

新手你日日十幾管咁快升到上去但係冇哂石抽角比你max lv都冇用，除非課好多抽

平日最多6遮 n2最多都係14 石燒太多你根本抽唔到限定 無限定係手再多資源都無用 我都係最多敢n2 9管

我一開始都諗住食多幾管 聽完大家意見都係食番6管算
有石抽到角色重要啲

抽完你仲可以慢慢升,冇得抽你連升都冇得升

冇老婆比你無限體又點老婆最緊要

vh 18-1隻佩可硬撚到

我日服都係靠人地隻6星貓拳過

頭半條血靠破防先勉強打得入
後半條唔知食左咩春藥 防都破唔到

我仲有13萬石

大佬 .gun ....

我有12萬但後面好多都想抽就忍住了

就算n3h3都係14管好啦
爆石一時半刻係好爽
一計返條數就重傷

其實話想兩日40管就已經知佢有無限石

打極都唔死係咁回

仲未爆過15管以上
咁講完我都係最多14算

有冇二服收人

幾分

afk 左一排
之前一直入台伏啲2000名公會
定係下次打完個分再入，上個月冇打

又會淨係i7391有得買咁搞笑

美食ser新休閒公會收人
新手老手都歡迎 公會戰前想收多幾個

#859

用莉瑪胡桃暈到佢食唔到飯糰

其他網好似都冇
可以mycard就咁入點當石用
但冇呢個咁抵

飯糰就係春藥, 唔斷佢唔會打得死

我quit左而家個公會了
聽日入

我目標係2000石

無人牙

屌你競技場打到600幾名就成班153 我先147 玩毛毛
課個體力包衝rank了

我前4個月前排平均高我40-50lv
你差6lv根本冇問題

下個月重置要打一堆180lv

AI姐
反而想問下重置點分配AC入咩場
會唔會去遲1-2日入場對手會廢d

我1管都唔想爆爆埋爆埋 計返其實啲月卡90日卡啲石即係射哂落海

受教了
想問下點打六星凱留同妹弓 勁大力

唔會, 重置係只係會將你附近幾個區重新新牌

if u cant beat them

養生玩家

上年泳裝池 泳爆之前我仲有11萬 到抽完泳真 得番唔夠2萬 我從來唔會嫌石多 鬼知幾時連續保底

用妹弓射番佢

即係睇個場開啟時間？
依家有平均前50
reset完應該得100-200

美食再無孤兒
功成身退

呢隊應該係台版目前最大力既PVP物隊

係, 睇返開場時間
聽講一個區會有3000個真人

最大力唔係松鼠換深月咩？
不過深月驚雪

3000
姐係隨時500開外

深月破防係打到後排仆街
但你係咪唔記得左對面有隻成日食春藥既佩可?

再唔係你可以試下我係好友放既防守隊
第3隊係exactly係呢隊

佩可就唔用全攻陣啦

所以呢D全攻陣通常用黎打3.3, 實有一隊贏

將松鼠換駝就可以打飯團
駝會係佩可食飯團時撞到佢嘔返出黎

5星酒鬼都未必坦唔住
6星埋就easy

日版好似已經結算左

youtube成日見人佩可一打四
落左好多資源升
點知好似可可蘿好用d

黎緊出果似公主版可以1打5

高達連結

但係youtube個兩個台仔都話命運高達唔係咁勁

話唔勁果D個個最後都會抽
你自己諗跟唔跟隊

抽完日日玩對波
泳飯緊唔係勁，但對波真係忍唔撚到

弓手都可以當冰劍護身用
長劍刷矛真係當佢後備裝

我就抽硬既
我其實玩日ser先，新手pool抽到命高
推圖場場都一隻推到尾
只係過咗黎台服認真玩睇啲片係到奇怪點解佢係咁俾人踩

身為弓手 帶冰劍打近戰時用是常識吧

優衣係咪都係會出公主mode比人抽

我唔睇youtube 9uper, 睇數值都覺得要抽

一隻坦既輸出高成咁

各個場合都t1~t2
勁就唔係真係好勁架啦，但我實抽

命運佩可唔係話打競技場拆坦好勁咩

命運飯團算係新手之友
但係滿級3v3應該算2線角

當冰劍係箭咁射出去

佢嘅問題主要係任何場合都有嘢可以取代姐

上年都有一堆傻仔叫人唔好抽聖千
結果含足一年撚

未升妹弓酒鬼
啲VH碎片一日1-2塊，有排搞

youtube啲片當笑話睇完咪算
最記得係之前新黑,果陣全世界都吹風話要抽,甚至放棄王都戰同戰隊戰唔login,為既就係慳果十幾次免費10連落新黑到
之後就有人拍片出黎話唔洗抽

而家冇抽新黑果D會唔會無所屬

新黑都唔洗抽
咁有乜野係要抽

而家弓手係玩劍架，又或者dum一堆武器出去既都係弓手黎

完全唔俾時間回血
新年凱留 優衣 可可蘿 之後仲有靜流高達佩可
都唔知得萬幾石抽唔抽都可可蘿 優衣要抽到140抽先儲夠碎片合....

玩一次日版你就知道台版好撚好架啦

新手唔抽真係無問題根本用唔着
半年又復刻

新手報到
以為無人再玩呢隻驚添

依堆明害人咖啦
每呃到一個就少一個對手

痴線 點會無人玩

真
玩完日版玩台版好似兩個世界咁

依家直情係全盛時期

日服唔係都有送石架咩我最後係因為懶得掛VPN先揀台服

140抽就夠合你叫好彩
我180抽都合唔到
好多巴打300抽都未合到

Sonet爸爸

有幾多係睇動畫先知呢隻game

140咪算歐

台服送得多過日本
同堆台版可以人體鍊成，日版唔得
加上每個月又可以買白金卷

住美國唔洗VPN
不過啲人同我講台服福利好
所以去咗破曉
搜內係真係幾好福利

咁抽到點計

歐撚

為左雷姆而入坑

唔會好似台服咁
稅季又送1500
而且課金價錢都貴過台服
總之點計條數都無台服送咁多

公主連結岩岩出都有玩過日服
但係掛vpn真係太煩...

台服有未來視上年11連限都一堆人頂唔住
你可以想像下日服d人點過
日服好似仲有唔少人all in rezero

個啲人係咪退哂坑

係Pixiv睇人畫圖識
大家好中意畫依隻驚啲角色
唔關動畫事

日服既福利台服一定有
但台服既福利日服未必有

日服冇未來視真係人都癲

萬八之後既限定冇人體鍊成啦

我仲生存緊

自己覺得御三家都好正
尢其是可蘿仔 出左動畫之後覺得越黎越正
孝心早已變質

台服只要你早幾個月開始買定券 加埋每個月嘅糧 已經夠你井 連石都未必要課

可蘿仔禾婆 thx

我反而無睇過動畫